大專生想申請信用卡

就咁睇dbs 好似最抵屌 有600 compass 回贈
有冇巴打有其他信用卡介紹
歡迎sales出招

佢迎新禮物有個係簾航既pass有咩用嫁？

巴打想申請compass visa
不如比我推介你 賺多100compass dollar

Wewa

boc icard

AE

儲哩數

我無所謂
係想知交唔交到學費同年費方面
我學校有卡機直接碌張卡 應該可以交到？
Btw 係各賺100$compass dollar 定你賺

我都想知 但我諗住要600算

Ae 有年費
迎新又唔吸引

可以諗諗 thanks 巴打

我都有呢張啊
佢交學費無得儲分 但可以交到
年費好易免到
打去電話錄音禁就得 佢係驚你唔用佢個張卡所以收年費

第一年唔洗

姐係儲唔到分但可以拎到迎新？

唔得呀 好多卡繳費都唔計迎新

如果係咁就唔吸引
我都係貪佢幾舊水迎新
Btw 巴打係atm 交定ebanking 交
有卡機都唔當普通碌卡？

可以 我問

Ae 就應該唔太適合
唔該巴打

dbs blackworld啦

用學生申請dbs cv之後ebanking登入Upgrade就得 兩邊迎新都有

Citi呢？

頭先眼殘睇唔到有卡機tim
有卡機應該計wo
Dbs有個功能叫一按即付
Link去你銀行ac
月結個時一禁就交你欠既錢 勁方便

最低唔係要8萬年收入咩？

重點AE係香港冇咩機會用，大部分商戶冇機

咁爽！
Dbs blackworld 係儲里數？

Citi 之前傻豬俾街邊sales 氹左
拎得張50蚊 759

宜家8大可以申請
年薪都唔洗

Blackword 唔係要240k年薪？

開完compass visa之後用現有客戶申請
share同一個credit
利申 我就是成功例子

DBS班sales又上黎sell信用卡

明明dbs係垃圾卡

收皮啦屌你又喺度post自己條推薦link 有無講明撳入去申請你有200compass dollar袋呀

Citibank 先九唔搭八
你老味申請張卡唔批，個要求年薪60個
比左張有突既糧單佢
跟住話唔批，打去問又講唔出理由
申請其他銀行都冇問題

益sales 都路益佢

何況樓主ive 仔都係申請citi reward 交晒全屋電話費電煤儲下coupon 啦

係咪登左E banking 之後去信用卡揀blackwoldd 禁下一步？

我就唔係sales
真係想知有咩卡可以最抵

我唔係ive 仔
自己有張citi clear

雖然我話歡迎sales 姐
但巴打你都唔係咁陰d 陰d 賺其他巴打錢掛

抵係指迎新定日常用?

Both
平日用果張得1%回贈

冇記錯好似係 不過要記住用dbs black平時唔會有咩著數
最好係d分無限期

大學生定asso ive?

icard 網購10x分 1.5蚊一哩/4%
指定類別10x(包括所有拍卡)
每月各1111限額

夠屌打dbs cv 有餘

另外dbs m乜撚卡食飯3% 但只係做到年尾
可以用share limit方法開到

scam 哩數卡
擺6萬就開到 迎新應該最好係佢

同埋如果現金回贈黎講 1%正常
大部份都係1%架啦

Dbs black $6 一里已經ok啦
我平時好多消費都用佢

Dbs cv之前做緊網購5%回贈仲抵
但依家無左
Icard得頭1111係10倍 唔岩大額簽
平時成班人食飯簽好快過左
利申 兩張都用
依家好少用icard

無左就唔講啦

樓主學生MA 我假設左佢唔會有好多大額簽
大額可以用SCAM

ICARD唔會用黎食飯 點用黎食飯
食飯可以用DBS張M乜撚卡回3%

DBS 有樣野唔好 就係DCC無分 而大部份網上買野 你都唔知佢註冊地係咪香港

6蚊一里話好又真係唔算好 大部份卡都做到 而且DBS優惠真係好似唔多

依家多咗好多地方有得用

利申 用户

Dbs優惠算多wo 呢排見出apple就有買手機減$150
登記一按即付又有$50回贈
反而中銀好少